大渣哥都癡撚線

鋪入大把一至二座位係都要人坐門口個位最後過燒山果度位又舒服服務又好不過燒山d豬扒又薄左

新開差唔多一寸厚
而家薄咗一半

一時時有時又正常

樓主射撚咗精落隻蛋上面？

你又知

係傳說中嘅精液蛋

圖係時代

你要唔要我可以免費比你

時代平靚正
渣哥都唔知有乜好食

利申返九欄一次都未食過大渣

推

罰你嘴啖譚耀忠

冇食到位又迫又唔好坐，過燒山果面食

聽聞渣狗會cap cctv

留名等睇燒山打手入來解畫

渣狗性價比極低

燒山豬扒飯係唔錯，但塊豬越食越細塊

唔知係咪縮緊成本

我鐘意佢d豬扒冇乜肉鬆粉味

幫襯渣哥？
你食開屎？

我七八年前已經喺新蒲崗食緊

近幾年真係細塊咗

燒山打手如果睇到，麻煩同燒山講聲

紅米邊有開左七八年

想幫襯都係on9

精液蛋

時代版精液蛋

我明，
有次入去大把位，佢都安排我坐正對門口，我話要坐第入去，唔想門口咁當風，個職員話唔得。
然後我頭也不回地走了。

我都試過，到而家都唔去食

Sor

只信燒山

不過佢入左醫院好慘

太老

想燈自己得永生

點解要食屎無其他選擇咩

有，新蒲崗果間

我住果頭成日去，一早知係燒山開
（入面全日播人民超市啲廣告）

好多你哋吹捧嘅黃店一早有幫襯開
見你哋發現新大陸咁好過癮

你都係精液度走出來

你睇住我架同你講一撚樣既

自相殘殺又何苦呢

佢d豬扒要撞手神
一時好柴，一時ok

早餐冇問題

好大塊，好厚

九龍灣食？

時代都係一間間
馬鞍山嗰間世紀級難食
食兩次兩次個瑞士雞翼都變壞咗

早餐食塊豬扒好厚下個麵煮到勁靚仔

仲食大渣哥既人係咪食懵左?

文盲發現

豬扒三蛋飯

一睇就知熟
唔係精液蛋

九龍灣食渣狗唔食時代=智障

希望佢早日康復

今次隻蛋靚好多

九龍灣 一係去光榮 一係去時代

係咪要扮多人去

時代要睇你叫乜

咖哩最穩陣

想食渣狗個d都痴撚線

光榮都食

光榮好似摺左喎

琴日經過見D人排晒隊

光榮=真係食屎

咁好

南亞sir今日喺龍門食左乜

同埋原來冇上連登既人真係唔知渣狗垃圾黎 佢地會話龍門先係仆街垃圾

原來時代都有傳說中既精液太陽蛋

冇得康復啦咁老

最緊要完成想做既事者

時代黎

米芝連set

CLS

鋸扒好好食

渣哥 = 黑店

一定要同林鄭月娥性交

食開屎？

豬扒麵，f4

唔係點會咁多人食

好無味

下次試吓先

因止比渣家軍屌你係龍衞兵

真 食過一次渣渣就不了
時代好食好多
但係都係大把on9走去食

佢啲牛腩算係我暫時食過最好食。

咁正

你去埋我個份

時代好食啲

凍既 一般般

海載雞好食

😂😂😂

大渣狗=俾狗食

莫非你食開咖喱味既屎

講渣軍壞話會被打入BAM LIST架
支持大家繼續食渣軍

光榮啲食材擺屎坑㗎

以前就係依家差左好多

拿，蕭生唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成寸厚豬扒既時候了！

時代依家啲野食真係不知所謂，上次買左佢個外賣三餸二人套餐啲餸少到我一個人都食得哂，特別係佢個咕嚕肉，冇肉全部骨

聽開蕭生既都知佢邊間供應商拎貨啦

係唔想自己煮者

其實你食開果d餐廳食材好多時都擺過屎坑冇比人影到咁解

真尋日食完，兩款肉都係骨多過肉淨低嗰樣不過不失

我知 但佢事後仲冇道歉 仲狡辯

你好威

真 時代係我最好選擇

講哩班社會垃圾做乜

咁多間黃嘅冰室/茶餐廳，真係燒山嗰間最似樣

比狗食？
有幾戇鳩先去d鬥黃鋪食

我上次幫襯炮台山分店，一個女仔食，都分咗三餐喎

你試吓入內街食光榮冰室，包你返唔到轉頭

燒山咁要面 質素差會比人笑

見到精液蛋以為渣哥

入渣狗就抵你死啦
利申龍門好撚難食唔好屈鳩我

而家瓏門已經進步左好多

叫人去食屎

唔係講笑之前試過叫外賣送到黎真係好難食
大約兩個月前俾我老婆屌撚到我

常悅道？

光榮九欄店水準好飄忽
我月事話打死唔入去食光榮茶座

光榮茶座不了

九龍灣間時代唔掂
中過伏好多次
嗌個all day breakfast係凍既
星州炒米冇鑊氣

唔係精液蛋仲想點

炮台山好好

去試吓堂食啦 難食可以免費換

為反而反既極致

係咪要好似大家樂咁睇豬肉期貨

佢話d豬扒用韓豬喎

標準答案：唔食龍門抵死啦

講埋個價錢黎聽聽

你係咪搞錯咗啲嘢

蛋有啲生

咁真係精液

大渣滓

樓主高級撚狗

收皮喇人渣哥

焗豬潮文召喚

但時代啲早餐好痴線永遠都食唔曬 又沙律又扒又麵 飽到夜晚

有牛角包比你揀仲唔洗加錢先痴線

係 次次都食唔到個包爭啲唔記得咗有

早餐個價同質素屌打所有茶記

連野飲都大杯過人 點比

大渣狗食屎啦

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

焗飯實冇死 鴛鴦焗飯好撚正

黑店

有正常野唔食食渣狗

左邊粒蛋都唔叫精液蛋咁渣哥個D都唔撚叫啦
咁撚樣都叫為反而反

#132
kab
•
48 分鐘前

我都係炮台山買，可能堂食冇事，但上次經歷過之後冇乜野我都唔會再光襯

佢地條脷係咪出出地事

唔知點解冇煙肉同肉丁

可能跟風多

點撚解係要人坐門口位咁戇鳩

一撚樣

同意

差左好多啦，依家時代比初初開檔果時d食材差晒

時代有冇上海骨菜飯

是咪我錯覺
點解咁多人唔睇內文

光榮咪又係渣軍

$100 3餸丫嘛
2個人真係唔夠食

agger

而家豬扒真係差左，睇好唔好彩

多到我要走包，食完就直落到晚飯

成日經過大渣狗都見好多on9等位，真係想捉d on9去驗下智力

淨食餸梗係唔夠食啦